伊巴串撚到

搵個龍門射十二碼射爆左下體

羅渣尼奧咩 笑死

笑撚咗，明落9你面

點解無啦啦搵個龍門射

係喎 點解會搵個龍射

球速快得嚟貼住地

仲以為伊巴射爆咗邊個龍條jer

Same

咁咩原因俾龍射

奧比歷係咪第一次俾對手龍門射入?

生日

都幾兒戲 不過足球就係咁先過癮

係啦 佢有幾可俾人入